連贏幾日 分享比大家

阿仙奴主盤
拿玻里主盤

同路就一齊叫